為了移民可以點迫我老公？

我極度想移民，我老公要有二千萬cash先肯移民，因為驚搵唔到工，冇錢俾仔女教育.......一堆廢話，根本佢就唔想離開comfort zone
如果移民的話，我D仔女可求其係香港讀政府學校，唔學興趣班，等多1-2年安排好就移民外國讀書，慳返唔少教育費

既然我老公唔肯移，我就係要迫到佢移
如果要留係香港，我D仔女一係讀國際學校，一係就直資名校，加學興趣班，我實質要洗曬我老公D錢，令佢知道唔好以為留喺香港好夠洗好comfortable

大家對我呢個諗法有咩意見？仲有咩方法可以令我老公移民？

妳狂洗佢啲錢，佢咪有藉口未儲夠$唔走lor。

計我話應該調轉，營造個「慳家地獄」佢嘆，等佢喺香港生不如死。

大絕: 離婚

二千萬都無學咩人生仔

你仔女讀小學未？

咁你跟住佢個思路諗，你保唔保證到去到外國有同樣嘅生活質素？如果佢係純粹聽你講跟咗你去移民，去到有咩唔適應，艱難嘅都會開口埋口賴你。

你承受得起嗎？

我覺得坐低傾會好D

2000萬先移民先係為仔女，冇錢學咩人移民，害死啲仔女

咁依家有幾多錢先

洗哂佢啲錢，到佢想走都冇錢走

樓上話要好多錢先可以移民嘅，你千祈唔好理

大把人冇乜錢都成功走到，最重要係你乜嘢心態，同接唔接受到外國嘅生活。而且外國住同食一定好過香港

1歲😈

Agger
屋又大又平 空氣又好 呢啲先叫生活
最緊要係冇洗腦教育

一早應該要嫁鬼佬就一天光曬

咁樣我會生不如死

一個家庭搞到咁撚對立就不如離婚算啦..

Where do you want to go?

我老公話要好多錢先可以移民，擔心去到外國搵唔到工，全家攬住一齊死。
我係覺得去外國做7-11，生活質素一定好過香港
我要想辦法迫佢移民

澳洲/英國

最衰係已經有仔女一歲

係咪玩野post黎嫁 如果係認真post
言語間感覺你有d痴線wor

我老公要有二千萬cash先肯移民，因為驚搵唔到工，冇錢俾仔女教育.......一堆廢話

點解你覺得呢d係廢話？咁如果去到外國錢又無又真係難搵工咁點？

樓主唔好痴線啦
知唔知外國7-11 咩人先會去

搵過個老公容易啲